有無手足係「華盛」買賣美股？有無伏？

同牛牛同一價錢 用牛牛啦

美股好似唔同收費，牛牛貴d